發夢見到好多黑警車集晒係尖沙咁等上人

大家小心

推推